第一次睇樓感受

上28HSE睇中左個二手樓盤, 聯絡 個AA 話想睇
AA:有租客暫時睇唔到樓 不如我介紹同盤其他2房單位我睇
心諗: 算啦第一次睇 出去望一望先
第二日出到去睇左幾間都係差唔多尺數, 但開價比網上睇貴50-70萬
心諗:昆狗我?
睇完幾間臨走再當面問AA 我心儀個單位幾時可以約到????我有興趣想上去睇下
AA: 你係自住定投資
我:自住
AA: 其實果個單位係凶宅, 暫時租左比個外國人
唔介意的話我幫你CONTACT個業主

屌你老母 浪費我D腳骨力同時間

睇近期成交價啦

凶宅單位叫價係貼近市價架
其他單位叫價都係高過近期成交
上網做晒功課

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

連心儀果間係凶宅你都唔知
仲話自己做晒功課

根本呃鳩你去睇樓， 不過雖然你浪費咗時間，但個agent自己都浪費咗時間啦。

呃你睇樓only
D吸引人既盤永遠都係冇得睇

點會知呀
你上網睇資料唔會知個單位起幾多樓, 淨係知邊座, 高中低層, 邊個單位
你有無睇過樓

上過28HSE 未? 唔識好扮識
一般樓盤廣告係無座數樓層單位

屌你都廢事

拉！

唔怪得28hse呢類網仲生存到

想請教點CHECK
得幾張相 乜資料都無

邊有人信28HSE 架....
完全垃圾黎, 等美聯AA D 假盤呃9人

我果陣睇都係 一whatsapp佢 就話果到無左叫你睇第d
試過臨住落訂先話佢張契有問題

你都係睇多啲樓啦
睇多啲就唔會咁講架啦

求教學 唔搵律師check 點知?

了解下屋苑座向 ，窗外風景可以估到大約位置

有心搵個盤就搵日出去果度去搵下啲地產
上網睇樓咁懶重要28hse
邊有咁荀既野
睇樓都要有經驗

凶宅網
知座數同單位再上去查
查到有都已經中八成
一係俾錢做查冊
單位死過人一定查到

即係都係要上去望左一次先知

望都唔洗望
AA一定會同你講
btw講少咗網上估價都係一個方法
凶宅一定估唔到

上28houes睇 多數假，睇返中原利嘉閣網，行真盤源，最好既方法當然入舖問。
放盤價高過成交價係正常，你係業主預左個客會還價，仲點會放市價，睇啱叫個AA同業主傾價啦

死過人唔一定查到架

網上估價唔一定得，
之前東張西望都有報過有d係估到價。

查冊都查唔到咁冇人查到㗎啦

你以為查冊係萬能咩絕大部分凶宅都唔會係查冊睇到

地產行同銀行，凶宅資料最齊，但要問d做得耐既地產行，唔係開左幾年個d

佢冇同你講係兇宅=犯法

第一次睇樓機會都無

絕對唔好相信地產經紀把口
佢地靠把口搵食 只求達成成交收佣
自己做定啲功課先睇樓
心目中大約幾多價就幾多
唔好佢講多幾句就畀多少少買貴咗

得閒無節目 睇下樓無壞
岩價岩心水先買
買樓唔洗急

真係有心睇樓就直接落鋪頭睇啦
網上同app個d太多假盤
到你真係去馬個陣，又話業主唔放住or放左lu

28 HSE 10個有9 個假盤

睇樓唔洗錢嫁wo你睇完一大堆話無興趣有幾難

28網是假盤源

有好盤唔會俾你見到 d agent會留俾自己友先
利申:既得利益者

我通常睇銀行估價
冇估價果d有八成係凶宅

係筍盤既AA叫親戚買左先喇

點解舖頭就唔會有假
利申唔識想學

有無話去邊間舖問好

所以好撚戇鳩呀

一早個aa 講清楚就唔會搞到咁

House730

其實起單位入邊已經死咗
但上咗白車都唔會話你死，除非你好明顯甩咗個頭。
但一般送到醫院先會Certified死咗
呢啲唔會標明凶宅，但一般人已經覺得死過人就係凶宅。

呢個真

D AA都要跑數
追睇樓數, 冇帶客睇樓會比公司屌

平一成必有原因

可以google 全港凶宅，有data base 但會好散...我個時睇左好多個website. 睇到個agent都話我點解咁熟

第一次睇樓唔怪你

網上 鋪頭門口貼出嚟所有都係假盤
你唔會睇得到
aa 只係呃你入嚟問嘢
心裡有數 假盤價 + 幾廿萬 先係真盤叫價

d 仆街aa 係咁，死都叫你睇樓，覺得你比7位數字出黎會亂咁買咁

唔好講賣盤 租盤幾千蚊都想昆尻你

炒樓 一有荀盤放出黎就whatsapp 左你先，幫你計埋回報ok 樓都唔洗睇 直接開cheque 屌

你in person 去到 唔通佢比d 假盤你咩？比左佢斬
都冇錢賺

查冊只會查到業主死左 而且唔會話比你知死係邊
業主以外既人 例如租客 業主家人 賓賓
死係屋入面既話 更加唔會查到

似你柒
應該問左係咪兇宅先去睇

28HSE 藍絲黎，你自己諗佢哋會點做生意

香港冇代理公司唔籃 只可以搵個黃既AA

噢我明喇
我意思係
姐係貼舖頭出面啲廣告係假
入去傾就得返啲貴貴

門口果D誇過網上報...

係囉..
不過佢意思應該係直接殺入去..

門口廣告係靚盤筍盤都比人秒左啦，只可作參考價，不過你要入鋪留contact, 講底你budget, target. 有近你要求新盤，AA9自然會搵你

如果有租客死
其實查唔到
所以無得避
拜左四角心安理得就得

最安全上估價網~銀行網上估價好保守 兇宅附近都唔估比你

有啲相對可信嘅網可以參考下？係咪一定要9行下先得？
打算租西貢大埔村屋
利申：新手未租/買過樓求教學

村屋就落去附近搵地膽

搵邊個舖好
定9留

其實唔知有咩要睇...

AA真係咩人都有
試過遇到個社交障礙咁款
我同佢各有各行咁, CLS

咁睇樓有咩睇
方向裝修果啲？
如果價啱大細啱
真係乜都唔識唔知點入手

自己醒目要問下看更, 或者叫第三方幫你問其他地產經紀

點知佢係藍🤔🤔

佢Facebook成日share文匯大公 乜叉樓價下跌因為暴徒